

 Sú ženy, ktoré nosia tangáče neustále a inú spodnú bielizeň ani nepoznajú. Sú však aj typy, ktoré vlastnia možno jeden, alebo dva páry tangáčov a dajú si ich na seba len v ojedinelom prípade. Niekedy si pri pohľade na tangáče sama kladiem otázku: „Kto toto vymyslel?" V podstate ide dva trojuholníky pospájané gumou, alebo šnúrkami. Tangáče sú určite zaujímavý vynález módneho priemyslu, no mne osobne by nijako neprekážalo keby vôbec neboli. Čudujete sa? Nedošla som im nikdy na chuť a pokladám ich za nepohodlné a deformujúce postavu. Je všeobecne známe, že o tangáčoch sa negatívne vyjadrujú aj gynekológovia. Ak už dámy tangáče nosíte, tak hlavne noste svoju veľkosť. To, že na bokoch je vlastne len guma, spôsobuje, že ak Vám nesedia a nemáte postavu ako Gisele Bündchen, tak ich budete mať zarezané a vaše tukové partie tým len zvýrazníte. Ja teraz nehovorím, aby ste nosili babkine bombarďáky. Skúsili ste niekedy ten typ gatiek, ktoré vyzerajú ako malé, krátke šortky? Viete, také, ktoré nemajú klasický tvar, ale dole sú v podstate rovno strihané. Podľa mňa je to najlepšie, čo spodná bielizeň ponúka. Sú pohodlné a sexy zároveň. Možno si hovoríte: „Čo iné ako tangáče si mám obliecť napríklad pod saténové šaty?" Áno, tangáče sú jedna z možností, ale ja by som vám radšej poradila gaťky, ktoré nemajú švy, ani gumu a väčšinou sú vyrobené z priliehavého materiálu telovej farby. Ich podstatou je neviditeľnosť, komfortnosť a dostať ich už skoro všade. Mužské názory v tomto smere sa líšia. Väčšina pánov mi tvrdila, že tangáče sa im nepáčia, a že preferujú tie šortkové gaťky. V podstate svoj názor však zakončili tým: „Čo tam po gaťkách , hlavne nech má baba dobrý zadok!" Ale to je už iná téma. 
 Keď som sa minule prechádzala po obchode so spodnou bielizňou, tak som natrafila na podprsenku, ktorá sama o sebe už bola veľkosť 2. Bolo na nej napísané „push up", no podľa mňa tam mali napísať skôr „fill up". Príjemne som sa pobavila a prvé čo ma napadlo bolo, že na vonkajší efekt je to OK, ale čo s tým potom, keď sa má daná dáma vyzliecť? Prsia boli a zrazu nie sú! Zväčšiť svoje prsia o dve veľkosti pomocou podprsenky je trošku zvrátené. Taktiež, ak máte outfit, pri ktorom vám podprsenka presvitá, treba vedieť odhadnúť, či je to vhodné na danú príležitosť a či vaša podprsenka nepôsobí skôr vulgárne ako módne. Samozrejme, podprsenky sú na celkové vylepšenie, ale odtiaľ potiaľ. Každá dáma dokonale pozná svoje telo a preto by mala vedieť vhodne zvoliť, či je taká, alebo onaká podprsenka určená práve pre ňu. 
 Najlepšie je, keď spodná bielizeň k sebe pasuje, čiže tvorí set. Pri dnešnom výbere farieb, materiálov, vzorov, a všetkých možných cenových reláciách to vôbec nie je zložité, nájsť práve niečo pre vás. Ak vám daný set sadne, kúpte hneď aj druhý, len v inej farbe. Čo sa týka farieb, tak tie neónovo, žlto, zeleno a krikľavo ružové, radšej nechajte len ďalej visieť v predajni. Naozaj to nechcete vlastniť. Skúste radšej vsadiť na klasiku ako je čierna, biela, bežová, alebo šedá. 
 Spodnú bielizeň síce nie je vidieť, ale to neznamená, že nemá dobre vyzerať. Je to prvá vec ktorú si ráno obliekate. Ak si ju dáte na seba a pri pohľade do zrkadla si poviete: „looking fabulous!" určite sa celý deň budete cítiť viac sebavedomo a atraktívne. 
 Možno ma milujete, možno ma nenávidíte, hlavne čítajte ďalej! 
 xoxo, o týždeň som tu opäť! 
 P.S: pripájam obrázky dobre vyzerajúcich setov spodnej bielizne. 
  
   

